Hkbn100mb 想升1000mb 續約/轉台

出年1月尾到期
請出優惠

100mb轉1000mb其實係計本地
出到去都係冇分別

巴打 唔係好明
姐係1000 同100無分別？

推